教育局會唔會要求學生譴責阿歷山大、成吉思汗、朱元璋使用暴力？

暴力唔係解決問題

譴責黑警

日本事實上都幫左好多手搞現代化支那成日咁撚小氣，又唔見你屌共產黨殺你同胞

以後唔比問毛澤東
問泰始皇算

我煲緊豬腳薑 邊個叫我